比大家揀 大家會點揀?

覺得左邊好味D: 正皮
覺得右邊好味D: 負皮

2和B N賓 同蓋ching覺得邊位正D? 其他手足又覺得邊位正D ? 請回覆比下意見

sorry 之前唔記得轉link 所以開多次